c朗球波點解計唔入？ 上上年拉狗咁入馬體 上年就賤朗咁入拜仁

黑足3年

沙拿果下太貴啦 要等半場過數

吹又屌 唔吹又屌
球證真係難做